iPhone突然被植入咗「COVID-19 暴露記錄」

4部機全部部都有
1. SE
2. SE 2
3. iP 7
4. iP 8
入去私穩>健康嗰度check吓有冇

ios 13.5 更新黎

update就有
可以off

無知問...D資料係送去邊apple server定衛生防護中心

無知真係可怕

另外佢嘅私隱程度極高，高到有d 國家例如法國唔 join 佢寧願自己出隻app 你驚嘅話可以唔開

an都有你唔講
偏頗得你

只係framework嚟 你仲要裝埋相關嘅app先有用

奶共幫中共做埋健康碼

呢位ching弱智?

預設off

香港都無呢個app
開左都無用

其實呢個更新對私隱無影響，佢唔會追踪你既位置。

我唔係an機用家

server 位置由app 決定，但只需儲存token ，token加密亦無location 同可辨識用戶資料。

正解。

呢個唔係健康碼，佢唔會追踪你既身份同位置。

香港政府冇develop到個authorised app
香港用唔到㗎 你想開都開唔到
無知真可怕 拉！

有冇人可以出個教學教點用呢個
之後我地民間自己直接推呢個
等無人用佢個送中碼

要有官方衛生機構寫完submit俾Apple同Google先有得用

呢個只係API, 原意係畀各國自行開發app

香港政府unlikely 會用呢個咁保障私隱既API 啦 （當然我希望佢地會用既，但不存寄望）

奶共啱咗，但關健康碼咩事

呢個API 而言睇唔到點奶共

重有人用奶共apple?

咁用咩？
Google 奶共唔好用android?

依家係咪唔洗罷用罷食藍店？

一早有啦你可以自己閂咗佢㗎嘛

咁你用緊乜

update 唔睇 descriptionon9仔

Google唔奶共？

真係弱智咖喎

係咪電話之間互相ping果個

植你老母咩 自己唔睇update有乜又上黎柒

開都無得俾你開，香港未有份用

ogcio放晒風話佢地個contact tracing app唔用呢套api啦

而家成個ig 都係呢D 無知真可怕

其實好多人都對好多嘢一知半解都冇就落定論
仲自以為好醒

其實人哋4月已經講緊會開發呢個功能 亦講過唔會store location

揀個冇咁奶得唔得

apple連曱甴黃店地圖都落得你架

影響到自己唔想罷用咪出聲囉

原來仲有咁多藍屍五毛用 奶共apple

ching sick ball
[引戰]dp3t >>>>>健康碼無人講？

行落街望一轉咪知有冇人用囉
問問問

每個電話中都秘密插入了一個“ COVID-19”傳感器。 顯然，當本週早些時候每個人的電話都中斷時，他們正在向我們的電話中添加COVID -19追踪器
不要打開它，因為您到處都會被跟踪，但是一旦您更新手機，它將在我們的手機上自動打開。記得要關閉！j

國屍如獲至寶

喺香港你想開都冇得開

正式宣布 樓主弱智iq低於60

Ching真係好醒 以後唔敢用apple野了

嗰一個正皮係咪樓豬自己比㗎